香港邊度嘅炸雞好推薦？

如題
炸雞種類不限 日式美式韓式台式都好
有冇炸雞師

堅石燒 韓式炸雞

Phd炸雞

Chok雞

我鍾意食間野叫觀塘 叫韓家
其實都係炸雞比肉 再淋汁
但佢juicy過一般韓式炸雞好多
Staff態度就麻麻地 最近好左
利申唔係廣告 食過4-5次only

黃店首選

Jollibee

M記翠香雞翼

KFC

慈雲山孖寶
又黃又好撚正記得食埋個pizza

之前都食過 好似有炸雞放題 除咗等耐少少都算幾好食

周月 啲炸雞好食到癡撚線
但係份量唔多

脆意雞 （筲箕灣）

有同好去親都係食放題
佢有排換左隻炸粉好似M記雞好難食 而家轉番又ok
不過唔係隻隻汁好食 得蜜糖同蒜最好味

零分重作 脆弱雞翼可以原本可以用cp 頂住先 點知又係藍 仲有冇替代品

呢個真係未食過 平時食佢塊扒都幾鬼飽 個蒜蓉牛油意粉都幾開胃

Jolibee

藍店黎,下次唔好啦

香港真係冇
台灣就有
有冇食過胖老爹，好撚好食

繼光香香雞

呢個頹食可以一戰 加埋個無辜汁食到喉嚨幾舒服

自己買個氣炸鍋

下次試下囉 次次唔加小食 自己都唔好意思
蝕死佢

周月啲出品都幾高質 沾麵又係好好食

可以一戰

Nene

diu 入嚟就係想講呢間，個蜜糖雞不得了

哭𠹌咗 要改去食 彩 不過周月好似仲都幾多人排隊

睇嚟再有得食都起碼半年後

呢間野係食肉醬意粉的
包你一食即上癮

佢個Pizza啲芝士多到傻

佢啲雞好多都係即刻炸 食落熱辣辣 啲肉汁爆曬出嚟

得一句咋喎，咁都算source?
我鳩噏一句彩都同工聯會好熟，咁彩又係咪藍

熊貓酒店樓下嘅鳥元

每次都即炸又多汁又滑
忌廉飯都好食

氣炸最後會變咗買現成雞返嚟炸 同埋唔知做唔做到日式炸雞嗰隻味

講起就肚餓，聽日去踩場先

大雞大bb雞 價錢算抵食又好味

性感村姑炸既高登炸雞

炸得脆肉汁多
2件差唔多半隻雞, 好飽

pizza, 焗豬都好好食

講開韓國炸雞 好耐之前食過間叫goobxx chixxxx 烤雞係幾好食 不過係藍所以唔推薦 ching有冇烤雞推薦

巷口炸雞 堅係好好食

淺草

依間都可以一戰 炸雞專門店呢啲值得尊敬

Outdark

咯咯雞

大角咀

大雞大越執越少 不過之前都好似有人講過佢啲雞唔錯

屯門好多好嘢食 仲要黃 搵日可以騎牛入去一戰

Red chicken

靜啦 仲嫌等得唔夠耐咩

ching sick ball

神虎麺商店

有日入咗長洲
熾工房炸雞唔錯

依間食過幾次 間唔中食下OK 但個味冇一種令人好想食嘅感覺 反而以前舊Menu個鐵板咖喱好正

我打電梯叫事頭婆留定比我

中環the chicken bar唔錯

真 啲雞同薯條超好食

但係我食親都係旺角個間

有fd 反映食過其他分店勁差

個位少少唔就腳 搵日去開大角咀可以一戰 附近間餃子店啲炸物正

依間好似係韓國人開

黃埔果間好juicy. 尖沙咀果間食過麻麻

原來啲炸雞就係留晒比你搞到我冇得食

Lm

呢間炸雞仲高汁過Pizza

慈雲山清泉 食完唔夠仲可以去蕭生

三隻腳㗎喎啲雞

係咪得返2間？

大雞大 BB雞

拿玻里（台北）

可以一戰 睇相連佢啲餃子都唔錯

應該係落完order過蕭生到食住等

胖老爹一直都覺得吹大左，台灣最好打既炸雞一定係派克雞排

之前睇人介紹過 舖頭個無辜飯都好正

得三舊

黃埔嗰間係暫時食過最好

Second bite 外賣炸雞餐 勁好食

肯德輝

有冇港島黃店炸雞？

葵興life@kcc有間 老細幾nice

唔同人整 之前喺中環嗰間食過又係好鬼難食

真唔真吖 我見ig黃店食評係寫佢黃上次仲特登走去食

KFC無頭雞

係呀 好撚好食

叫放題 價錢仲要唔貴 包你食到嘔

香港真係冇乜美式炸雞
周街都係得韓雞，又貴

很想要吧？

黃埔嗰間啲計唔差 但間舖頭出邊真係好大臭雞油溢味 唔知而家有冇改善

佢啲炸薯條丸都ok 食到有肚腩

以前中學lunchtime都係等10分鐘左右

長沙灣xx堡

想問有無美式炸雞黃店
即係kfc/jolibee果種leg+thigh大大舊咁
韓式炸雞食落始終無美式咁大滿足感
我寧願將quota留比脆皮同肉而唔係醬

又大份

次次去都會叫炸雞

應該係 全部喺新界西

魔法雞扒，超好食

台灣最美的風景係炸物

子言巴開嘅chok雞

靜啦你老母我唔想次次食都等咁撚耐啊餓到個肚就嚟扁先有得食
意粉多汁都好好食
聽日買翻個嚟食先

屌你老母唔好同我爭

台灣好似是但一間都好食過香港大部份雞舖

呢個真心好一般
牛好食太多倍

啲拉麵店炸雞永遠得幾夠食唔夠皮

兩件炸雞加薯蓉加可樂正到仆街

上次買外賣返到屋企啲雞變晒味 中間仲要有啲霉咗 變咗以前中學小食部啲萬年油炸雞 唔知係咪唔好彩

老表chok雞

春水堂

中環 環球大廈嗰間先最好食

又係騎牛 大西北好多炸雞師

啱啱睇menu，乜依家飯都賣埋？

李家 唔知係唔係黃

Outdark
兩間都好好食 不過個人比較鐘意厚福街個間

pushhhhh
最好新界東

Goobne chicken

好食，但係藍店

未試過 有左好耐 餃子就普通料
果度有位坐 隔離有幾間野 珍奶都有

薔紅 ？不過係燒雞 或者Sodam chicken 不過兩間都冇講顏色 上面都有ching講其他港島雞

Nene chicken

Sodam Chicken 黃店銅鑼灣
今日同friend食完
open rice 75折 仲有張 98蚊炸雞pizza放題

Skw脆意雞

十幾年前嘅肯爺爺印象中好好食 依家又藍難食

有啲韓式炸雞整到咕嚕肉咁

大埔charm

騎牛食炸雞

大雞大

唔知而家慈雲山人流返嚟未

巴打識食
成年冇食過好掛住
好後悔上次去唔食多啲
個薯條都好正

大埔有無美式

chok雞
老細投資高手

應該未有之前咁多但肯定已經返緊

我有得揀咩
班高層知道我係黃，諗盡辦法炒鳩我，我宜家連強積金都唔可以攞嚟用，未到65歲 我已經餓死咗啦

睇嚟ching鍾意食啲脆卜卜嘅雞 香港真係比較少 大力水手嗰啲整到劣化曬 可以試吓去啲burger店睇吓有冇 通常都會整得唔差

你食雞翼算啦我想食炸雞啊
唔想聽日冇得食啊

我都好耐冇食炸雞平時食開pizza

菲律賓 之前杜特爾特嚟香港都專登食

ching食開屎？

Goobne chicken 個啲烤雞黎 全部都係放入焗爐焗
同埋藍店 不了

加埋甘梅粉 多力滋雞扒

你條撚樣咁都講得出 打手到呢
不過早排去食竟然唔洗錢有得送小食 簡左韓式炸雞又真係幾正

難食到飛天

傻閪先會去孖寶唔食炸雞

其實睇佢個廣告幾正

美國油站啲炸雞翼

大力水手係美國食過一次
香港就
食炸雞緊係要大啖大啖咁享受炸到脆卜卜嘅皮+仍然juicy 嘅肉
連骨炸嘅雖然食落煩少少但係特別滋味

呢間正
成日叫外賣淋少少都好好味

可以撞蕭生個女

Jolibee 個薯蓉係特別好食 好重牛油味

油到仆街喎

NeNe

韓閣

早兩年食過 好似係韓式炸雞始祖 不過印象中價錢唔平

召喚腦細子言張巴打

三多炸脾

Outdark！

有放題但態度真心唔得

炸得唔錯，但覺得調味太單調，冇kfc果種好多香料既感覺

outdark 大大碟又好食

好似就嚟執 前排聽人講

徙氣
叫親都等1-2個鐘，仲要每次都漏野
有一次散叫幾件炸雞，因為堅好食
點知就係俾漏呢幾件炸雞
幾好食都唔再幫襯

佢哋啲肉醬意粉先係皇牌
好好食架

Chok雞is the best
旺中葵廣都有分店雞件同雞軟骨一流

屯門 肯得輝

即係得一種口味？

佢啲雞係幾正 不過藍呢個真係可惜

筲箕灣脆意雞

我差唔多每次都係淨叫2盒肉醬意粉
啲雞已經吸引唔到我

上次食唔太掂喎
熱都唔熱吓

呢間韓式

上面都好多人講 搵日會去試吓

炮台山 三葉屋 好正黃

啲粉

有骨雞通常入味啲

芝脆雞
但佢係賣pizza 為主
上次買佢外賣
差唔多成個鐘都仲熱辣辣仲脆
驚為天人

講緊醃雞佢應該普通鹽黑椒之類

唔夠香料味，外國炸雞通常成10幾種香料

我知
所以我問緊大埔有無美式
諗黎諗去都諗唔到

自從見完佢個綠茶pizza 之後對依間野啲管理層嘅飲食觀徹底改觀

長洲 熾工房 黃店黎 個炸雞同蘑菇飯都好撚正

你搵我？

食完個身好大浸味 入邊嗰部吸味機好似冇乜用

我都覺得幾好食

胖老爹始終每次都新鮮即刻炸，所以特別多肉汁

是但一間都好食過香港，
主要係材料問題，台灣用溫體雞是但一間都好食過香港

部機好似無乜9用
但基本上最平78蚊有200G 牛排食 加18蚊有任食 真係抵撚到癲

有冇好食嘅韓國炸雞或者烤雞

又係新界西 睇嚟荃灣好多炸雞同好

藍店嚟㗎屌你老母食屎啦正仆街

咁樂觀，我預下年暑假

大窩口 熊貓酒店 商場 鳥元

食過一次好撚油喎 食完會頂胃

我唔係好明點解韓式炸雞係香港賣到咁貴

我上次叫完個薯條都炸咗三個鐘

超撚好食

元朗國仲可以食三多 唔知執咗未

我地想係香港搵到近似質素

旺角Yadllie Plate 皮脆啲肉又唔會乾爭爭

好食
抵食
上次叫咗半半 大份到2個人食唔曬
仲有薯條跟

好想佢係香港開鋪頭
不過香港都搵唔到果隻味

未執

經常往返元朗國

之前去食見到隻閪熊等到燥底 不過舖頭都幾多元 上次去見有請少數族裔

祖樂比

銅記Bingo
海鮮煎餅都好好食

Kfc 嗰啲要用調味掩飾啲臭雞味

認同

對唔住有時可能真係太忙，末鯨乾啲油就趕住出貨，對唔住

最好食係黃埔果間

佢個芝士薯條仲好食 唔知而家仲有冇 第一次去食驚為天人

Chok雞 夠曬黃 好L好食

個老闆服務態度好好

7-11

啲意粉好粗身

OK比次機會你下次再試
但你間野貼咁多SUPREME貼紙做乜
第一次見到感覺好似假野咁

呢間最好食既真係得炸雞
又大件又脆又多汁

唔係好食得慣

腦細會唔會考慮出番奇珍粉

北角幾正 次次啲雞都熱到出哂煙咁

依間準備去試 長沙灣好多黃店

炸雞炸到冇咗半邊面

半夜出圖好邪惡 見到又想食 要過大海

第一次食就係中環環球嗰間 外藉同事帶我去
食完返唔到轉頭
啲肉好juicy
個早餐都好好食
之前係尖沙咀返工 日日食佢哋個早餐

有冇高質炸雞店喺尖吵咀

屯門 很得輝

係幾好食 不過個湯真係有少少難飲

去過一次冇回頭，啲店員服務差到你唔會想食多次，同埋上次去可能因為就快收工啦，啲雞硬撚過石頭

見到日本Lawson 啲雞都好想食

飲過3款都勁撚正喎
韓式既大醬湯同雪濃湯都好好飲
上次去就變左中湯 都好飲過好多茶記例湯

大埔三多

Bhc

YMT叮噹叮丼
我食過佢地日式炸雞咖哩飯
烤雞好正但咖哩差啲
唔知有無得單叫炸雞

屯門大雞大

如果係oppa 捧上嚟應該會再貴一半

大角咀 咯咯雞

嗰三個鐘可以去定壽司郎拎位

真唔真呀

沾麵好油 中環店個帆立貝油撈麵先係屈機

啲韓式雞都好鍾意落粉

個男仔態度好左架喇
有時見佢地忙住做外賣單無乜理堂食客人
你下次試多次d雞啦 真係好好食
放題除左雞仲有沙律🥗同韓底薄餅 唔會太膩

炸雞lover

大角嘴咯咯雞
推薦蜜糖芥末味

港式炸雞都唔差

BHC好食，口味又多

但啲杯碟好污糟

韓國雞壟斷左香港市場

藍店嚟
個老闆成日請班狗食嘢

其實某幾間豪大大真係好好食

食過，好難食
旺角果間執埋添

呢個要收埋 之前唔爭氣口痕試過 入面冇味

一定係譽麵坊

間餃子店嘅餃子勁難食，又凍

早餐好抵食

你試過胖老爹真係返唔到轉頭
暫時食過最好食嘅炸雞

爆谷雞
最好嘅係佢唔係好油
但啲雞都好滑，外脆內軟
叫外賣擺咗陣都唔會淋哂

想問觀塘區有冇好食既雞粒賣

今日先食完 咬過想換 佢唔換反而扔翻入炸爐比翻我
講大話死全家

pizza maru

Pancake做包皮嘅三文治
第一次食係日本m記
點知嚟個香港竟然可以食返

雪濃湯個味唔太接受到 鹹咗少少

依間排緊隊 想食咗啲黃店先

炸雞飯走汁 再加少少芝麻醬 禮成

Popeyes

高質大推

西環有間叫爆谷雞幾好

Jollibee d雞好撚淡味....

Push

TOP果間大力水手正野

好食到傻

豪大大啲雞好多時用萬年油 上次食菇啲菇炸到得粉

炮台山 麵樂

日式炸雞，間舖日本人開
主打拉麵不過 d 炸雞好L正

搭單想問吓邊度有南蠻炸雞好食

李家

之前食九龍灣嗰間又幾好食可能睇分店

題外話 老闆娘米線個雞球好撚正

食過幾次胖老爹都唔錯

佢啲海鮮都算抵食 一支公可以去吓

痴線想聽朝食不過附近冇jolibee

食過一次lunch態度差嘢食差，唔會再去

kfc

星河小食嘅生炸雞脾都好撚癲

女僕cafe

係，有時諗唔到食咩會去食下，不過佢經常都冇開門

可以一戰 不過依家除罩周街食好煩

大埔3多

好撚正 飲過一次之後無再遇過

推

真係咩我以前尖沙咀食過我難食到o
其他分店會好食？？

依間個pizza好食 第一次去Hysan foodcourt 食先知原來foodcourt有好嘢

TOP嗰間略嫌有啲乾

佢supreme 友

入面啲腸仔

Little Creatures Kennedy Town

食過一次lunch外賣 舊雞食到中間仲係生
牛肉飯就正正常常

ching平時食開邊間

去開可以一戰 行遠啲仲可以食坐忘

推 睇masa個南蠻炸雞三文治好正

周月係銅鑼灣果間拉麵店？
個炸雞好難食，又乾，得皮冇肉
同個朋友食完都屌左出聲剩番舊都冇食

街市小店d炸雞
油到仆街 但一炸出黎
熱食真係勁正

可以去犢食 又黃

下唔係掛
上面好多巴絲推果d都唔多近
仲想話試吓呢間添

唐揚雞塊

食過但唔似我記憶中日本個隻味

係港式炸脾

有間黃店想食好耐 但無試過 係大角嘴叫咯咯雞韓食
有無巴絲試過

會 同埋可能擺耐咗有次食等咗十分鐘出嚟係炸起雞同薯條

個炸爐嘅油咪有你口水然後繼續炸其他雞？
雖然咁高溫乜都死但係唔掂喎

每次食都好有兒童餐味道 個汁仲偏甜

個溫泉蛋牛肉飯先正，下次試埋炸雞

雞柳好撚鞋 冇食過第二次

黃大仙中心間炸雞

直接堂食穩陣啲 嗰個位上面仲有龍鳳號

我唔知佢係即炸定
因為我叫得多無貨先要再炸
買到唔熱唔好屌
我都係食過一次咁大把

加埋煎釀三寶

我諗都係一次半次啫 係我唔好彩
早排lunch都幾多人外賣可能趕住出餐先咁
不過係抵食嘅

態度仲係咁差？
我一年前食過
質素可以
但啲服務就
同路我就算數了

仲有湯咖哩

可以就咁嗌單件雞 口痕可以買幾件

食開屎？

直接堂食叫雞好講運

點解有啲地方炸雞可以放題，係咪高估左個成本

因為炸雞食幾碟就好易飽 加杯肥仔水

大角咀咯咯雞
怕你食到返唔到轉頭啊屌

炸雞翼最多汁、薯條都好正

荔枝角Aeon係門口隔離
有間日本野都幾好食
基本上都係炸雞加飯or面
不過炸雞都幾好食

不過唔好叫海南雞
顏色同烚雞胸無分別
仲要無味

淺草炸雞 黃大仙有

再問

出咗隻檸檬雞 好正

推一推有冇巴絲知道有冇咩鋪嘅雞做到kfc燒雞味 有舊post問過都冇乜結果

呢間食過，好好食

旺角 our dark

之前自己炸過雞翼，好味過出面

堅高質

細隻到傻而且又係屌你老母中資
你食呢啲垃圾不如食屎啦

要方便嘅Donki 有隻叮得炸雞都唔錯 不過有氣炸就更好 多啲選擇

有邊隻牌子嘅炸雞可以氣炸好食㗎

芝脆雞=脆味批？

中環好食點

有堂食

bb雞好過皇牌雞腿排，雖然貴幾蚊，但多好多
試過叫大BB雞，飽死正！

你咁撚惡做乜撚呢？好撚威？

天水圍 巷口炸雞

之前食過有隻韓國氣炸雞不錯 唔記得名 但少少辣同一條條雞塊 個味似jolibee 雞柳

好想食

之前喺嗰頭返工，lunch食咗好多日，態度差整得耐要郁半個到四分三個lunch time齋等
而且好多野都唔好食
但平心而論炸雞真係ok嘅，放題就誇張咗會好漏，芝士口味唔推薦，食到成口粉

再以前甚至特登去過一次，但真係唔推薦價錢又貴，係後尾附近返工見外賣自取平先成日食

有人搵番 叫foodrella

Agger

邊度有得賣㗎即刻買返一打返去打個飛機先

熊貓酒店悅來坊烏元炸雞
好撚juicy 嗰次去勁好食

光頭葛格推介

留名

嗰區外賣好多選擇 可以召喚印家軍

觀塘
邊間?
觀塘

永遠都問唔到答案

自己氣炸

諗翻起十年前既 芝脆雞

真係好正咁 冇得去旅行住

縮水雞冇肉食

想講買過雞件Set 有一半都未熟 唔敢再買

幫手pushhhhh
最好新界東

正過食大麻

我係咪識你？

推到老細炸熟啲雞

大埔好似真係冇晒食得既美式炸雞
早幾年大元邨酒樓下面果間執左
舊墟果間芝咩雞又執左
見到脆味批馬鞍山分店寫大埔都送，但想像唔到要幾耐先送到，同埋D 雞會唔會淋晒

得返KFC 、PHD
我唔想食呢兩間呀

好想叫12件雞返屋企飲住野，睇住戲咁食

題外話 依家jolibee仲有冇脆皮雪糕

冇晒LA
有諗過放假係屋企整，但諗起要咁大煲油就唔想炸

食住Mos burger先

好似係一樣
唔知點解個名要分開

Sodam chicken

荃灣 俄羅斯雞塊，黃店，仲有得用拎得落單有平

韓國同香港呢間質素差極遠！！！
麻煩放返低個期望

係，鋪頭改左名
集團仲係芝脆XXXX

葵芳都好食

繼香個杏鮑菇同豪大大比係天堂同地獄

個雞球好有comfort food嘅感覺

屯門很得輝炸比

日式炸雞嘅話老銅有間生命有限工司
未上黃地圖，但你望佢fb就知佢係黃

搵日試下元鳥

咁勁，我master咋

荃灣老闆娘米線
覺得佢個米線麻麻，但炸雞好正

呢間正

荃灣韓閣

又屌中資
叫你食野 又要拉佢政治取向落水

soho 有間
The Chicken Bar

Second Bite

wingman, 食過外賣唔錯

腦細，上次食個set c雞件
件件都好大舊 咬落去啲雞又滑
諗起都想食

大雞大都唔錯配埋薯條真係一流
葵涌果間服務態度又好

聽落似粉多過雞

胖老爹其實還好
個人覺得拿坡里世界第一
夠熱又好食

正野

想問下有冇邊間食落似韓國橋村炸雞？

小琦

我覺得屯門嗰幾間老都幾好食

屯門 良宵 天堂炸雞

荃灣俄羅斯雞塊

講起就想食了

好多都係屯門

有冇九龍東炸雞推介

好耐之前食過一次，唔太清楚黃定藍,馬場洞烤肉啲炸雞好掂

入得堅石燒就唔好食其他野
淨 係 食 個 韓 牛 ！

成日想食但都唔平

大角嘴 咯咯雞韓食店(黃店

大家今日食咗雞未

自助牛有時好難整 蕭生個鐵板有啲細 舊扒一大少少就好易跌出嚟
不過質素唔錯

推一推 pizza maru 個雞印象中都唔錯

原來藍點解嘅？

脆意雞 (筲箕灣)
啲雞大舊得嚟又juicy，同埋佢地啲pizza同飯都好正，超抵食

下 好難食wo 太甜

老細係黃
開會個陣 講會有第四波疫情 你地都知嗰班天才 唔知邊度又有窿罅 哩段時間辛苦大家
開頭都以為老細係藍 聽完覺得舒服曬
利申 返咗無幾耐

邊有人做老細做到你咁撚樣

炸雞塊好食到戒唔到
仲要放咁多種調味粉係鋪頭
睇黎呢世都要食chok雞

係 好食 不過真係要等好耐

講左咁耐都係時候開餐

chok雞

有冇巴打食過天水圍既365炸雞

全部都係大西北

不過講開 有冇巴絲食過好食嘅鹽酥雞 出邊好多整到好柴

依家超多人 嗰時係佢啱啱開去 仲可以自己揀位坐